摩連奴同情山神：人腳太廢 佢唔開心

包括盧卡古在內等一眾「紅魔鬼」前線主力仍未歸隊，結果球隊終以1：4大敗予紅軍。作為隊中僅有的前線主力，山神賽後顯得十分沮喪，而摩帥亦直言理解。對於山神的情況，摩帥解釋：「看看他身邊的隊友，你覺得山齊士會開心嗎？我們在這裡根本不是找狀態或其他目的，只是想盡量不要輸得太難看。山神是陣中唯一的進攻球員，我們沒有翼鋒也沒有射手，就只有他一個在盡力踢。」

不過摩帥隨後亦強調山神並沒有因隊友水平而「發脾氣」，「對AC米蘭時他表現很出色，我不認為他不開心。如果他不開心，他又如何連續兩仗都出長時間上陣兼有好表現？」

好難想像幫佢上陣既球員會點諗

魔性澎湃

賴連奴

阿狗人腳廢你又笑得咁開心

領隊話自己D球員廢

激將法既野你識條鐵咩

摩三唔係冇原因
頭兩年不斷踩自己球員
最後一季忍不住咪爆

今年唔知洗唔洗捉鬼呢

山神好開心喎 yeah

唔夠全能真係冇資格做山神隊友呀

佢係典型為求目的，不擇手段，無咩人唔可以出賣嗰啲人
睇佢過去咁多年啲言行舉止
車路士時鬧女軍醫入場治理球員
呢種人，如果仲係風光贏到錦標時
啲球員未當係俾鬼責忍咗佢
但如果成績一滑波
通常都會快速崩塌，鳥獸散收場

全能到仆街 驚鳩咩

點解獌狗咁 on9

始終都係係阿仙奴嗰陣開心d

好羨慕高普，慈父咁